我真係孤陋寡聞 乜撚嘢係電競椅專用地墊？

屌你老母 會唔會唔知幾時地產鋪會貼住

電競專用盤

玩體感game用個d呱

驚你打機打到太緊張
腳板底出汗

咁要配一包電競專用紙巾 用嚟抹汗

polyester 用個中文名扮高檔明明好common

貓砂之類